# Projet Todo List : App

Étape 1 : Ajouter les node_modules avec npm install --legacy-peer-deps (pour régler les problèmes de dépendances)

Étape 2 : Dans le fichier config.js, mettre l'adresse IP de votre ordinateur

Étape 3 : Lancer l'App avec npm start